
@article{van2017information,
  title={An Information and Tracking System for Inland Shipping},
  author={van der Burgt, Therry and Baronner, Allard},
  journal={IEEE Software},
  volume={34},
  number={3},
  pages={105--110},
  year={2017},
  publisher={IEEE}
}

@article{grabara2014role,
  title={The role of information systems in transport logistics},
  author={Grabara, Janusz and Kolcun, Michal and Kot, Sebastian},
  journal={International Journal of Education and Research},
  volume={2},
  number={2},
  pages={1--8},
  year={2014}
}

@article{dhika2016perancangan,
  title={Perancangan sistem informasi jasa pengiriman barang berbasis web},
  author={Dhika, Harry and Lukman, Lukman and Fitriansyah, Aswin},
  journal={Simetris: Jurnal Teknik Mesin, Elektro dan Ilmu Komputer},
  volume={7},
  number={1},
  pages={51--58},
  year={2016}
}

@article{wilujeng2016faktor,
  title={Faktor-faktor Pertimbangan Penentuan Moda Transportasi Impor Barang Pada Perusahaan Importir (Studi Pada PT. Takagi Sari Multi Utama Dan PT. Metito Indonesia)},
  author={Wilujeng, Ulya Hasna and Mawardi, Mukhammad Kholid and Supriono, Supriono},
  journal={Jurnal Administrasi Bisnis},
  volume={39},
  number={1},
  pages={99--108},
  year={2016}
}

@article{akhirina2016sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Pemilihan Mitra Jasa Pengiriman Barang Menggunakan Metode Simple Additive Weighting (SAW)},
  author={Akhirina, Tri Yani},
  journal={JUPITER},
  volume={2},
  number={1},
  year={2016}
}

@inproceedings{shmeleva2019transport,
  title={Transport Logistics Management Information System},
  author={Shmeleva, Anna G and Ladynin, Andrey I and Smirnova, Elvira E and Ryabchik, Tatiana A},
  booktitle={2019 IEEE Conference of Russian Young Researchers in Electrical and Electronic Engineering (EIConRus)},
  pages={1471--1473},
  year={2019},
  organization={IEEE}
}

@article{sahlananalisis,
  title={ANALISIS PREDIKSI PERMINTAAN KARGO UDARA PADA BANDAR UDARA INTERNASIONAL SULTAN HASANUDDIN},
  author={Sahlan, Muh Aslam and Adisasmitha, Sakti Adji and Aly, Sumarni Hamid}
}

@phdthesis{chandra2013analisis,
  title={Analisis Kinerja Distribusi Logistik Pada Pasokan Barang Dari Pusat Distribusi Ke Gerai Indomaret di Kota Semarang},
  author={Chandra, Afridel and RAHARDJO, Susilo Toto},
  year={2013},
  school={Fakultas Ekonomika dan Bisnis}
}

@article{aziz2017rancang,
  title={Rancang Bangun Sistem Infromasi Jasa Pengiriman Barang Berbasis Web pada CV. Dua Daya Express},
  author={Aziz, Achmad Sony Syaiful and Wurijanto, Tutut and Oktaviani, Oktaviani},
  journal={Jurnal JSIKA},
  volume={6},
  number={2},
  pages={40--45},
  year={2017}
}

@phdthesis{wardana2015penerapan,
  title={Penerapan Algoritma Tabu Search untuk Pencarian Jalur Terpendek dalam Pengiriman Barang},
  author={Wardana, Andi Setiya},
  year={2015},
  school={Universitas Widyatama}
}

@article{suhartanto2017pembuatan,
  title={pembuatan website sekolah menengah pertama negeri 3 delanggu dengan menggunakan php dan mysql},
  author={Suhartanto, Medi},
  journal={Speed-Sentra Penelitian Engineering dan Edukasi},
  volume={4},
  number={1},
  year={2017}
}

@book{safronov2014web,
  title={Web Application Development with Yii 2 and PHP},
  author={Safronov, Mark and Winesett, Jeffrey},
  year={2014},
  publisher={Packt Publishing Ltd}
}

@techreport{heathington1968computer,
  title={Computer simulation of a demand-scheduled bus system offering door-to-door service},
  author={Heathington, Kenneth W and Miller, Joel and Knox, Ronald R and Hoff, Gerald C and Bruggeman, Jeffrey},
  year={1968}
}

@inproceedings{ernita2015pengembangan,
  title={Pengembangan Enterprise Resource Planning (ERP) untuk Perusahaan Ritel},
  author={Ernita, Halida and Kusuma, Wisnu Ananta},
  booktitle={Seminar Nasional Informatika (SEMNASIF)},
  volume={1},
  number={5},
  year={2015}
}

@article{nangin2017perlindungan,
  title={Perlindungan Hukum terhadap Konsumen yang Mengalami Kerugian Akibat Pengiriman Barang oleh Perusahaan Ekpedisi Menurut UU Nomor 8 Tahun 1999 Tentang Perlindungan Konsumen},
  author={Nangin, Chikie},
  journal={Lex Crimen},
  volume={6},
  number={4},
  year={2017}
}

@book{hutahaean2015konsep,
  title={Konsep sistem informasi},
  author={Hutahaean, Jeperson},
  year={2015},
  publisher={Deepublish}
}
@article{juliansyah2015sistem,
  title={Sistem Informasi Pengiriman Barang Berbasis Website Di Nusantara Express Cargo Gimhae, Korea Selatan},
  author={Juliansyah Susanto, Rizal},
  year={2015},
  publisher={Universitas Komputer Indonesia}
}

@article{maharddhika2018rancang,
  title={Rancang Bangun Aplikasi Jasa Pengiriman Pos Pada PT Pos Indonesia},
  author={Maharddhika, Rendy and Wurijanto, Tutut and Ayuningtyas, Ayuningtyas},
  journal={Jurnal JSIKA},
  volume={6},
  number={9},
  pages={68--77},
  year={2018}
}